# Hangman
Работа выполнена Белых Александром Сергеевичем

Запуск игры:
1.открыть файл index.html
2.на отрывшейся странице выбрать тип игры, нажам на соответствующую кнопку:
 а)в одиночку (play alone)
 б)вдвоем (play with friend)
3.использовать физическую клавиатуру для ввода символов(используются лишь латинские буквы, загадуемые слова ограничены только минимальным разером(4 буквы)
4.для возврата на главную страничку можно использовать кнопку "go back to startpage"

Игра поддерживает два режима: одиночный и кооперативный
В первом случае слова выбираются по очереди из массива доступных слов (реализовано 5 слов, возможно добавление необходимого количества (непосредственно в массив)), ввод реализован с клавиатуры
Во втором случае участвуют два игрока. Первое слово загадывает второй игрок, одгадывает первый. В независимости от того, было ли угадано слово, в сл "раунде" они меняются местами (реализовано, как и таблица угаданных слов, для придания игре сопернического характера).

